維基解密: 誠邀各界幫手洩露特朗普報稅表

WikiLeaks: Send us Trump's tax returns so we can release them

o岩o岩先搞死左一個建制派篤定既"當選" 人
咁快又轉目標對付上台既新建制
wikileaks

咁係攪咩？
扮哂野咁，會唔會最後係扮無人SUBMIT所以無得公報

有人話wikileaks由頭到尾係俄國全盤操縱, 幫完特朗普當選之後, 而家再借wikileaks來食住佢

垃圾

wikileaks = FSB sponsored

俄國聯繫一定有
但我覺得好多係一心反對一切權威既真心膠

你個名

選果陣唔搞宜家先搞